win 10 desktop用唔到新速成

求救
win 10家用版
版本2004
down左新速成發現用唔到
淨係打到英文
用返舊嗰個速成就打到

如果用新速成，隔離顯示中英輸入法個icon會冇左，
唔知關唔關事

同埋正常呢度應該有得睇選項，但佢冇，點解

用linux

不了

推
有冇人識搞

竟然夠薑用最新版Win10 後生可畏

直接轉用舊速成

新速成打得方便啲